2021 cuhk MAEP

有無人報左收到email interview?

尋日打電話同我confirm

Confirm interview?
你係咪都早交哂文件架？

係呀 話今日會再send email但未收到
都算早交文件呀～

我係比較遲 唔知有無關係
介唔介意講下你bg

我最後果日交
個人話過幾日先交齊都得
咁快出左interview??

上星期五開始左啦

開始in?

Call applicants

希望係分批啦
求interview offer

希望 等待好折磨

有無人今日收到call?

點解咁講